『薪火post』BNO續期資訊(61) 先睇頭POST同DOC後先問問題之NO NEWS IS GOOD NEWS

終於開到lihkg ac
可以出po多謝各位大大
差唔多睇哂咁多個薪火post
每日都睇住HMPO online update

終於:
12/9成功收左BNO
16/9成功收埋所有supporting doc

29/8 10:23 HK時間 Submitted
30/8 11:13 HK時間 中環郵政總局speedpost $245 寄出
3/9 12:00 UK時間 A YATES 簽收
5/9 14:18 HMPO Received
5/9 17:05 Joined quene
6/9 10:32 Approved
6/9 19:35 Printed and sent
10/9 18:05 DHL SMS supporting 12/9送到
Supporting轉左去旺角T.O.P Locker 收
但12/9 朝早話派緊 派左全日都派唔到 13/9 04:32轉埋shipment on hold
最終16/9 11:22 屋企收到

10/9 21:22 DHL SMS BNO 正在派送 一直無講同check唔到幾時送到
12/9: 10:39 屋企人幫手簽收BNO

交左正本:
(每份文件左上角貼左一張細memo寫返Application no.+名+係咩文件
1.小學生樣BNO(小學雞5年級學生相)30/12/06過期無續過 21/03/02 issue day
2.爸媽結婚證書
3.出世紙
4.MPF信(加左英文名)
5.英國大學transcript(加左英文名)

Copies:
1.特衰全本彩印
2.ID CARD前後彩印(加左英文名)
3.HSBC信用卡statement colourprint(加左英文名)
4.副署彩印print返出黎(副署人:過期BNO+HR Manager)

點解你又開新post

都好快手下

我朋友問我，其實點解傴要交咁多嘢，係咪只倞交以下其中一項就可以?

下面任何一個情況適用先要再㩒additional doc睇下要再比咩文件

舊bno 2007年過期, BB相, 判斷為 First UK Passport
交咗：
1. 完整舊bno
2. 彩印特區
3. 彩印HKID
4. 彩印自己+父母出世紙+父母結緍紙
5. 副簽 (listed專業 + bno)
6. 信解釋交唔到出世紙正本

19/9 收番supporting docs
20/9 成功拎到bno

『薪火post』BNO續期資訊(62) 先睇頭POST同DOC後先問問題之GOOD NEWS IS NO NEWS

我都幫我媽續緊 Renew case
13 號入Q到而家都仲等緊
你批得好快 恭喜

我見朋友專登去拎出世紙duplicate copy
又有朋友話彩印得咗
如果用後者 解釋應該點寫

寫話因為私人理由怕容易整唔見

唔該ching!

點解咁多人要出世紙既
我個本bb bno 過左期廿幾年 佢都無叫我拎出世紙

唔係一視同仁嘅處理

Joined processing queue 2:15pm on 13 September 2019
最新個NEWS 係呢個......好緊張啊....

恭喜啊
今日星期六都有approve case
liverpool果邊真係好忙

已經no la

我今日禮拜日都收到

DHL星期日都派件？
恭喜有禮物

誤會咗喇巴打
我講緊星期日approve 咗

哈哈 今日幾點approve?
我等緊我媽renewal 13 號入Q到而家都未有回音
我自己就入Q一日後就approve

幫老豆問
如果email有呢句野
Your new passport is being printed. We'll let you know when it's on its way.
係咪等佢再send DHL code就得

我都估唔到今日竟然收到sms
巴打你咁好彩既一日就approve

無錯 我果時就等左4日(連埋星期六日)

恭喜細伯